作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先祖雲達斯,唔好玩啦 意假野，6分穩陣

華倫西亞,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 盧卡古,拉舒碌柒,馬迪爾,連加特 加上關鍵王普巴.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

丙朗冇面見魚拉突

每年都用得

係

佮

易食指數: *****

獌狗

曼聯將會喺今季排第八無緣歐洲賽
冇分組 冇得得啖笑